又有蘋果煙花廣告

cls又有

啱啱都見到

好似比之前更加快完

嚇親
差d比唔到反應

得十秒？

感覺10秒都冇

今次又搞咩

啱啱出咗五秒

又有喇

2秒都唔知有冇

德國麻疹